經過咁多年 達哥既機友終於全部係Youtube露面喇!!!!!

終於見到迪基亞, 成龍同Kitspy真面目
好開心 佢地拍片個陣有少少老尬 唔緊要 拍多D就慣
希望佢地以為可以拍多D真人節目 加油

達狗
黎鷹做得岩

一直在關注

Kmdd呢 黃狗呢

扮完女人未
一開波見到幅改圖就想嘔

Kitspy 巧靚仔
全部人聲同樣都唔夾

真兄弟

達狗仲有人睇咩

仲以為成龍係個肥佬㖭

幾時會有Kmdd 同埋豬肉生命

黃狗係傳說級，達狗連美斯C朗都要FF係徒弟！但黃狗起佢心中就無敵無缺點，我懷疑黃狗係達哥細過時自己幻想出嚟既朋友

中間斷左幾年無睇
點解最近KMDD無再一齊玩?

拍cctvb撐警劇mv都可以原諒，反而達哥就俾人追擊咗咁耐

kitspy係咪同佢玩resident evil個個

有無片?

re5 好似係管家
re6 就係kitspy

左邊個個肥撚到